「濕鳩天氣系列」最近有無人頭皮敏感

有無巴絲最近頭皮好唔舒服
多咗好多頭屑 同 個頭成日都好痕

長期頭痕

same here

一暖少少又頭痕

我都有兩三粒細細地

近幾日見同事個頭落雪
覺得佢好鬼核突
自己忽然頭痕又L一L
仆街 我個頭都一樣
咩事

有幾可大可小

我次次都唔同地方 應該無咩事
頭髮都仲好密 無咩髮線問題

可以點算 我就來想R到佢流血

有時候手指都會行 唔想死靠敏感藥

有無巴打有辦法